有大量被捕者送入精神病院，中共對付示威者既方法

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

沒人睇？

千真萬確

黑警 咁做有咩 目的

合法坐監

未審先判
軍管

沒錯